無通車效應！啟德1號(II)一房戶劈價逾200萬蝕沽

港鐵屯門線通車，難敵疫情對樓市打擊，九龍啟德1號(II)錄帳面貶值個案。香港置業譚征表示，該盤3座高層單位，實用面積375方呎，一房間隔，曾叫價980萬港元放盤，其後持續減價，上月降價至850萬元，本月再減至780萬元，終以約765萬元沽出，呎價20,400元。

據了解，上址原業主持貨僅約3年，辣招鬆綁後即沽貨，帳面貶值近1%。

譚氏續稱，同區二手放盤，除開放式單位，開價未聞低於800萬元。而一房放盤叫價普遍亦近900萬元，故是次成交低於市價。

開左地鐵站反而劈？

因為佢傻左

980萬

1房980萬,會買既係咩人

700幾萬仲有人幫佢買咪算執到

隔離全部係鉛水邨支那殖民
仲有人接火棒咪算好彩

唔計喇 業主賺咗租金收入

啟德 溢價極高

賭徒

拉

賺埋印花稅,按揭利息,本來首期可收既定期利息
今次fatfat到笑, 麻煩幫我執返地下d腸

吹撚到大一大既CBD

四百呎都無

啟德係港共下只會變成4不象 遲下宋皇台又起公屋 垃圾區 中環會唔會有公屋？ 笑撚死

其實大家應該Strong Hold
比未過三年ssd既巴打一個逃生門

應該係因為有九成按，如果重係成按得六成，佢應該坐硬艇

其實近呢三年買新樓都係溢價高

跟本有心發展做商業區就唔好起公屋啦，依家柒下柒下咁。

都唔係全部，海之戀第一批萬四呎，真心抵，但其他認同Ching 講法

全城匯五百幾萬兩房

鬼叫咁多窮人

一早講左啟德唔值咁貴，Price in 哂未來 10年個價，炒太快

呎價貴過瓏璽同一號銀海出晒事 啟德又多公屋同居屋

哇 嘉X匯啲一房二萬五蚊呎咪蟹晒

係，除左棟樓樣衰啲之外